最近手機裝左個ps2模擬器

有無人可以教下邊到搵啲ps2遊戲下載落手機到玩

就咁google都有呢兩個網

android 都用得？
中坑唔係好識
多問題問真係唔好意思

照計你down左 個模擬器就應該run到

收到 唔該哂手足

download 完個模擬器好似開唔到個檔案
中坑想打機戰都搞唔掂

玩ps2用手機控制 唔方好玩

而家既手提電話既硬件夠行到ps2咩

好似有個小雞模擬器
個app入面有埋game

我都想問呢個問題

玩唔玩到gundam dx?

dc模擬器玩到

我見Google store 有班友話玩到
我咪比少少錢試下
不過到而家都未識用個模擬器

小雞我有裝
買埋小雞果個手制
玩psp 啲game 唔係隻隻玩到
有時run psp啲game個畫面會頂唔順爆哂格
有裝就明我講咩爆格
早掛我玩完機戰所以想玩ps2啲機戰

有錢唔係咁亂洗架大佬

推我都係想玩機戰alpha 3